覺唔覺連登可以打emoji 同香土/5p 一樣咁mk

😂🤔🙂🤦🏿‍♀️🤤😮😀😅😇🙃🤣😄😄👨‍🔬😔😳😰🤣👨‍🔬😅😄🤣🙃😉😌😌😊🐷🙃😰😄☹️🙂😳😁😨

🤔

😹

🤷🏼‍♂️